絕密公開，tsla 今晚大機會贏的賭法

Login先睇到

手足快跟
贏完錢記得捐黃店

你long 哂兩邊？

睇黎tsla應該會收係350-550

係，$600 鎂輸左咪算
贏嘅話就，嘿嘿

一係350， 一係550

即係今晚會打和super?

你睇下個期權個iv，爆邊都未必有賺

見到P牌咁講就岩

姐係個range係351-549

咪玩啦

樓主係美版媽咪麵 唔好跟佢

點會

咁你會點賭

P巴你都唔識 少年你太年輕了

咩事，我asian

袋錢落你地袋

點知係圍骰

一定爆一邊啦，就算唔爆，個市都爆

如果要賭 我等佢落近400
再入450call仔算
隻妖股比機構捧高捧低
一時就破產 一時就神枱
比trader操控左消息市場

末日期啦緊係玩

呢個緊係
其實估大市崩 不如玩etf仲好
Zoom其實可以沽得

好眼瞓 但係又好想望住

以呢隻野每日USD300億嘅成交, 市值先得US4200億,我覺得如果爆左落$350, 以而家資金流計, 過兩日又會比人掃返上$400

妹咗成晚